[千祈唔好］點解旺角站封咁耐？

唔係因為有831，而係因為旺角站月台玻璃幕門全部比人扑爆曬冇幕門就通唔到車㗎啦，你話每個站都咁樣搞法，打工仔點返工啊

而且嗰啲玻璃好撚貴，十幾廿萬先一塊，黨鐵咁樣會蝕好多錢㗎

個效果咁勁，為香港着想，大家千祈唔好咁做呀

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

Push

1/10

2/10